😂😂獌聯打雷丁都要4424

We back

12碼有判錯咩

加埋VAR 4425

越位

盲反

同空氣有接觸

痢狗又抹黑